屌你老母最撚閪就係鄭錦滿

屌你老母最撚閪就係鄭君滿
你睇你當日幾咁意氣風發
幾咁風騷咁數泛民既不是
你今日咪又要淪落到要議助
由一代拆大台大轉個眼變成一個濕鳩渠王
你都咪話你唔撚柒
仲有啊
我地定位係黃圈啊
你係公司度講乜野美心啊
咁唔撚專業仲係度啊支啊左
仲有你啊死肥仔(陳到)
果日韓賓係度比人串果陣
你有無係度幫拖啊
友誼第一 比賽第二啊屌你老母
我好撚肯定韓賓比大亨潤果陣
你條肥閪就係隔離陰陰嘴笑
課過廿蚊咁又點
你贏左呢個濕鳩比賽咁又點
而家無人識你啊
個個都記得韓賓啊
撚有人記得你啊死肥閪
我份人係好記仇既
我仲好記得果兩個濕鳩主席點樣落井下石
仆你個街想串鳩韓賓
人地木村都係學韓老師乍
你果兩個廢柴就咪係度自暴其短啦
個道友男主持仲想扮牙賓跳舞
我屌你老母先真啊
果兩條垃圾今日已經絕跡熱時
都咪話唔係報應
仲有熱時既字幕組
你咪以為你可以置身事外
套片出街之後
牙賓比d 字幕搞到街都唔敢出
屌你啊
如果唔係賓大哥
你撚有機會有得打字幕
無嚴活源既話你仲有得撈
食屎啦你

點估呀...

賓大哥

反尊錦滿？

反啦 影衰yeji

條死肥仔真心賤種

比人拖糧？

到狗？

一沉百踩。。。

可愛嘅貓貓 有禮又有志向